喺月黑風高殺蟲夜 黑旋風忍者為民除害 唔使用劍嘅...

哼！用愛膚堅啦